搵民陣搞元朗反警黑勾結大遊行

最主要一點 勇武巴打要上裝保護和理非行哂咁多條村

只要有人攻擊遊行就實行公民抗暴

d狗一阻止打勇武手足就等於警黑勾結

唔阻止牛屎佬都等於警黑勾結

等佢地兩面不是人

咁鐘意保家衛族就睇下你敢唔敢出來做

推

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

如果有幸遊行地點係元朗嘅話，我覺得係一個好好嘅提議
但係民陣唔會同你咁玩

push